交友App識咗個台灣女仔

最近交友App識咗個台灣女仔 佢自己一個係香港生活 然後傾傾下就話想叫我放假個陣帶佢周圍行下 然後個剎那間 我先諗起 仆街我根本唔知香港有咩好行/玩 咁多位巴絲有冇咩建議

小心點數黨

入約預約先啦

入錢預約先啦

唔get 預約啲咩

通常呢啲都假

準備菊花比佢插

買定點數啦

帶佢去OK買點數

一定約你係7仔等跟住叫你買點數

不是台灣
是大陸妹
要$

都2021都有人中招

你好快就會發現你一直同緊個呀叔傾計

首先，香港已經好耐唔允許非香港居民人士入境
如果佢係台灣人，咁佢黎香港已經一年以上
佢又有乜必要要你帶佢出去玩呢？佢自己都可以探索香港

hmd?

傑哥不要

樓豬一定好靚仔

聽講係香港出生 但係台灣長大

佢過黎托呀？貪呢度疫情嚴重定係貪戴口罩好睇？
貪呢度無得堂食？定係貪呢度娛樂場所關門？
貪呢度市況差都要黎租樓住？定係貪呢度空氣渾濁地方淺窄？

有棍女？

橋就我度
西就你屌

駁唔到

小心俾人呃啦 對家分分鐘係男人嚟

樓主你呢d傻鳩玩得交友app都係淨係識用條鳩諗野淨係想搵條女扑架啦，咁簡單既野都諗唔到仲要信哂人真係台妹你呢d垃圾唔比d大陸佬呃番幾次都仲係用個死人屎忽坐撚住個腦，冇撚柒鳩用架喇你

咁惡做咩邊到踩親你條尾

9成9點數雞

佢有咩講錯先？

唔惡d一陣你條傻鳩又戇鳩鳩上黎開po問點解買完點數卡入左幾次錢都見唔到條女架喇，交友app講兩句就當自己拍緊拖咁，一睇就知你平時係d死毒撚，買多幾次點數卡當交學費擺啦

咩app

唔認同玩交友App就係傻鳩+用條鳩諗嘢

Tinder

我都唔認同 但你應該就係

自己上YouTube搵下咪得

想知佢係咪住香港咪試探下佢講關於而家香港啲防疫措施

我都識左個（曾經）
跟住叫我買個社交網站會藉
屌你都痴撚線既

樓主係假膠定唐仔？
2021年仲有人信

停一停 諗一諗 唔好做碌撚

之前都match過幾個係咁 btw blk咗了

緊係帶佢去深喉...測試再打科興

9成9想呃錢

係咪hmd?

唔想你比人呃錢姐

買定點數/Apple gift card

100% fake

咁你又錯佢可以黎做野 批左visa比佢

約一次，死都唔俾錢咪得
乜嘢都驚就咪玩app啦

我就係諗住純粹行下 冇話諗住要課金 而且暫時觀察叫做正正常常

講就易 嗲兩嗲你就收皮

原來而家啲人關心人會講哂粗口+人生攻擊 都幾窩心

有無聽過「國際詐騙島」

有 但暫時冇feel到唔對路 冇金錢瓜葛

樓主已經精蟲上腦 你講咩都冇用了

人係寧願信自己想信既野 都唔願意信客觀現實

係咪係咁叫你上佢屋企扑野？
我遇過應該中伏 所以唔敢上

約出黎食個飯check下有無J先再諗下一步啦

連登有愛

橋就我俾 女就你溝

咁又冇喎 平時都係講下啲時事 屌下個政府 然後最近先話工作壓力大想約出嚟行下食下嘢咁 會唔會之後想水我課金就唔知了 不過見佢正正常常有個ig 都有兩百幾followers 啲post同啲港女打卡相差唔多 暫時唔太覺得有可疑

橋就我唸
西就你屌

之後就會話突然屋企有事，想你幫，叫你買點數卡，bitcoin嗰啲㗎喇

到時再blk

澳門 台灣一直都可以入境香港

佢係咪做美容？
我識佢

橋就我度，
女就你屌。

台灣人一直可以旅遊簽證入香港
呢一年黎無停過

可以去西貢啲島+市中心食嘢
去大澳
或者去行山
視乎個女仔咩性格
我都有個台妹朋友咁樣識左個香港男朋友
樓主加油
記得唔好俾人呃錢就得

去7仔買定點數卡先

一陣叫你買Bitcoin

而家集團式經營，你叫佢錄音都搵到人錄比你

橋就我諗
女就你屌

有冇圖

圖都無張 仲想人比橋

係咪叫申請會員然後上去買公仔送俾佢

傾左幾耐呀

不是大陸妹
是男人
要$

working visa
樓豬就好啦有免費西
俾我就即上

圖都無張你話識左雞排妹都得啦

好正常嘅，台灣人問我有咩好玩好食我都答唔出

樓主block佢就啱
我之前都遇過 我第一句問佢台灣係咪中國 佢答係 擺明已經唔係台灣人
然後我講完自己啲見解 佢就一味附和 為咗呃你錢 唔愛國都得

其實呢啲99%都係騙案嚟

簽證一直冇停過，支那人一直都可以拎探親簽證嚟，仲可以無限去入境處度再續，唔使返去再隔離

差唔多1個月

樓主真係毒到出汁

佢睇左你相未

Noted with thanks

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

交友APP識 你話呢

男人黎架啦

圖呢

99.99%詐騙

嗯...我妹男朋友十二月先入境，佢係台灣人，所以你第一點唔成立。

點數/Bitcoin/股票雞

有自知之明都係好事
同埋就算比人呃錢
都係樓主自己d錢
大家好言相勸左就算啦
樓主要中個頭埋去唔通阻止佢咩

出去行下食嘢就精蟲上腦 咁掂下係咪強姦

朗豪坊食飯睇戲攪掂，你比晒都係700蚊內
唔好去其他地方比人坤
下次興趣先去其他地方

行行下：「我識呢間做facial好抵架，不如我地一齊去啦」

去食下黃店
我信佢唔係呃人！

冇建議
唔想知

諗唔到有咩地方好去就毒 你價值觀都好有問題下
Btw純行下食下嘢又點比人呃錢 就算係呃我都唔會比錢買點數卡 多謝你既（好言相勸）樓主我聽到真係哭撚咗 勁窩心 希望你個女第時唔好比人呃豬仔 你人真好

傻西...

臨尾打得幾句咁辛苦唔洗扮晒大方喎
睇你d回應就知你胸襟去到邊啦

依家唔係話你冇地方去就毒
你以為自己執到件好野台灣妹
大家提醒你 咁既時勢
好難令人相信你所講既台灣真正存在

你呢d咁既人以為自己中頭獎 識到台灣妹
人地勸你可能係騙局又唔聽
踢爆你為左屌閪又懶清高話唔係

比人串 起晒鋼但又唔敢反抗
明明個心好嬲但又要扮大方
d對話流露晒不滿 肉酸到死

唔夠講就要起人底
自己連女都未有就教人點教自己個女
話你毒其實係語帶相關
份人毒 為人歹毒

都明點解你要玩交友app
同埋點解要擺上來show off

過幾日你再開post就會明

點解講極都唔聽
點解會覺得有筍盤會睇得上自己
樓主你自己好好？好靚仔？
月入有冇100,000？

樓主當左自己係電車男
幻想自己係主角 溝到件女神
所以諗住擺上網晒下命

點知留言一面倒勸樓主
樓主白日夢發唔成老羞成怒
一開姑扮大方死雞撐飯蓋
言詞間透露自己痾屎唔出果種嬲
最後比人督到痛處起底玩人生攻擊

咁無聊既人都有既

認真，交友app入邊啲台妹十隻有十隻都假
個個都話係香港工作，又設計師又剩

你試下問佢拎ig，實話冇撚玩

佢覺得自己係電車男主角
總之做主角就可以無視一切客觀欣賞
荀盤會睇得上自己

事實上以樓主對答同思維
我係女 唔睇外表唔睇其他條件
同佢傾幾句都可以摸到佢底

知佢份人係咁樣仲點會同佢發展

清係咪姓屈？所有嘢都係你自己假設 問有咩地方好去就=show off? 同埋邊到有扮大方 明顯就唔妥你 你自己咪又係五十步笑百步 唔好意思串親你打咁大篇嘢駁番我 唔比得人串就咪學人串人啦 為人老豆 anyway 多謝你既（好言相勸）我自己會衡量係咪呃

買定張點數卡先

呢啲女仔自己一個喺香港多數身世好慘
建議你買定點數卡準備幫佢

就算真係中左伏
以樓主咁要面既性格
佢都只係會「咕」聲吞左佢就算
點會放上來比人笑

連登呢啲語氣先係真愛 好過班玩膠撚玩到你有時都難分真興假，中撚咗伏都唔知

係 真係好嬲好嬲

「我同我朋友夾份搞緊D生意計劃 不如一齊上黎聽下俾D意見丫」

你個名

連登睇人仆街都係最開心

笑死
好心你啦 前言不對後語咁
強調為人老豆做乜
你唔起人底 講我個女 我得鳩閒理番你
我就冇好似你打d野咁肉酸
又多謝又乜又柒 轉過頭去起人底
你講我個女 屌9你唔撚得咩
多咩謝姐 咁假既野就收番啦

想發惡又驚比人屌
現實生活都應該係咁

門面功夫點都要有既 對你呢種人 咪攞番個假面具出嚟應酬下

做酒店

仲係恒豐

樓主實係去完比晒錢
跟住自我感覺良好：

「連登班友又話人地呃我
明明都冇 仲帶我去做facial
雖然洗左幾萬蚊
但約到佢同我行街 皮膚靚左 人又自信左
我邊有比人呃呀」

d回應低質到
扮eq高又忍唔住要屌人
扮唔care又起人底
扮大方又要臨尾講多幾句來攞彩

毒撚真係多幻想

幻想都唔緊要
最緊要唔好害到人就得

驚樓主比人呃左錢要屋企人幫佢埋單就慘

睇下對咩人囉 對你我覺得就啱啱好 低質 襯你

屌柒你咪屌柒你囉，你估佢係你老母呀

咁都差不多要結婚㗎啦喎

d回應都9唔搭8 邊個低質自己心照啦
覺得自己咁高質
咪攞個post 比d對答比你d朋友睇下

唔好掛住回我啦
唔止我一個 好多人都屌緊你
撚你呢d傻仔撚到無癮

rip定

第一個講呢句說話既巴打真係好撚有智慧

樓主比人屌完唔敢回應
諗住扮可憐博同情
事實證明呢個方法行唔到

因為佢唔抵可憐 而且仲幾黑人憎

醒下啦

做人最緊要唔好呃自己
不過有時真係衰一次你先識死
你見到上面清一色都喺度提緊你

至少我唔會對一個三五識七純問下意見既人爆哂粗又人生攻擊咁先

你已經落咗佢塔
不停喺度幫佢解釋
喺度呃自己

真心嘅樓主
唔係話個台妹唔係真
只不過機率真係太細啦
你真係要小心啲，佢用成個月時間咁有心機陪你傾偈
呢一種如果係騙案，佢嘅目的一定唔止係1000幾百
一定係成日喺電視見到嗰種幾十萬甚至幾百萬
你真係好想同人發展嘅，咪繼續傾落去先囉
不過只要一講到關於錢，唔理係乜事，佢要問你拎錢救命都好
一定係騙案㗎啦
好自為之

相又冇乜都冇

點解你信人哋會相信你落嚟香港俾你食？

咁你就知道呢件事真定假

樓主如果識咁諗呢個post唔會存在
因為對佢來講 佢好認真看待呢件事
所以先擺上來show off同時攞意見

但佢冇諗過自己幻想既野原來係咁一文不值

係咪圍爐攞認同感會自我感覺良好啲 今年貴庚份人成個八婆咁

屌你真係講中晒

我自己都知有可能係呃 只係唔妥有啲人把口太臭

但又會對一個三唔識七既人起底
仲要咒人個女比人呃閪屌

屌你老母啦廢閪樓主
扮乜撚野

啲細蚊仔就係唔識企喺人哋角度諗
連相都冇張
人哋一個台妹會信你傾咗幾日嘅港男
落嚟香港任你舞

加埋佢個性格又固執自我中心又喺度扮清高

你慳d洗啦 你自己d行為咁可恥仲話人
講口臭好似及唔上你萬分一喎

都話對你例外 低質襯你

屌你呢幾年嘅新聞大把呢
啲傻仔呃到自己去借錢 再送比人洗

人有時真係寧願呃自己活係一個自己想要嘅地方都唔願意面對現實
唔好話樓主我以前追女仔都試過

講真我都幾肯定你冇咩拍拖經驗甚至係A零
一係就廿幾30歲同女仔好少接觸
所以先會咁容易俾人呃咗落搭

大家都係好心提醒你 你係咪呢種人唔緊要
你有冇俾人呃都唔關我事
只係好心提一提你唔好到時候錢就冇咗感情又受到傷害

係 份人小氣到
講到自己咁清高
跟住就起我底
「提」我小心個女比人呃閪屌

起完又話點解我咁嬲
仲話咁嬲仲學人做老豆
心諗做乜9

你估個個好似佢咁
自己/屋企人比人屌都「咕」聲吞左佢
跟住用「懶清高」來得過且過咩

好撚肉酸

唔係想扑條女 我都懶得諗同佢去邊玩

笑死
樓主你遲下溝唔溝到女唔知（雖然機會好微）
但勸你講野之前要諗清楚
女仔唔係傻 聽你講野 睇你對答大概估到你咩人

講多錯多好易露底 d女唔受你溝係
因為佢地可能太清楚你份人係點
好自為之啦 你咁既質素都屌到台灣妹

不如祈求中共倒台仲實際

呢度係咁㗎啦
因為講真真係太撚多呢種網上情緣騙案

今年個WhatsApp起碼收到10個唔知邊個唔知乜撚嘢女人add你喺度扮熟問你係咪邊個邊個話同你做個朋友
我一見到講多句都費事嘥時間blk

App 更加唔使講保險美容傳銷
你自己用個死人腦諗吓都知㗎台灣出名風化
一個正常樣嘅女仔會唔會喺台灣識唔到男朋友要走黎識你個廢柴港男 連拍拖帶人去玩做乜嘢都冇主見

你諗吓就當普通人同你傾偈都覺得你唔太成熟冇咩癮又唔識咁多嘢 悶
你點會期望人哋台妹同你傾幾日就放心交個人落嚟去搵你玩

同埋再講多個依家係咩時勢又唔係以前咁樣話嚟就嚟

我唔嘥時間講咁多啦自己睇路
10成9都係浪費時間

封左關你都信，冇得救

計就我地出 西就...

但樓主又話自己唔係咁既人
屌好心啦

我開post唔係為左晒命
我屌人唔係因為我嬲
我起人底唔係因為我小氣

佢遲啲會同你講佢潔身自愛，但係老闆迫佢同啲客上床，叫你book左佢個期拯救佢

倫敦金/美容/eng/lb/amway/康寶來
自己揀個

呢啲case都聽唔少 真係既話就會blk

最大可能就話屋企爭人錢俾人賣咗落嚟香港做
依家唔想接客
要你買點數卡send俾佢睇先轉頭上嚟俾返錢你

係香港生活咁多年都唔知香港有咩好行好玩，即是平時都好摺。
推左佢，安份守己做個毒撚就算啦

調番轉諗 假設條女係真
最後樓主都溝到佢

但條女乜都冇做過就已經比人係網上討論左咁多頁
全部都係因為樓主既私心同on9
所以真係勸各位絲打要帶眼識人

咁多人同你講緊既野
你又聽唔聽到

定係你block左自己
自動過濾晒d唔岩聽既說話？

唔係點數雞 係點數佬
雞都話比錢有得屌
點數佬比撚完就唔撚見人架啦

算啦 條女一日未露餡 佢都唔會信住 曬氣

冇錯 都係果句 最緊要唔好害到人

通常點數黨

哇而加d核突毒撚都幾恐怖，唔夠人講就咒鳩人個女，唔該你呢d岩慚毒撚諗下自己點解廿鳩幾歲人仲係戇鳩鳩玩埋d交友app ff人地d台妹睇得上你呢d小氣毒撚，同埋廿鳩幾歲人都唔知係香港同女仔dating有咩地方去既話考慮下捐番入你老母個生滋甩毛臭化閪度重新出世睇你呢d毒撚講野就知平時已經成個戇鳩仔咁話你幾句就嬲哂成村人，d性格又奇奇怪怪咁，唔好話女啦，係男既聞到你浸毒撚除都唔想同你做朋友

拿我就唔識同未有資格幫人教女既，不過如果有幸見到果位ching同佢個寶貝女，我都會指撚住你呢d核突毒撚叫佢個女唔好行咁近你廢事比你浸毒撚味臭親，不過最好就緊係你自己捐番入你老母度唔好係度影響市容，面斥不雅

交友APP咪就有相囉

好快有自稱黑社會嘅人揾樓主

其實唔難睇得清楚佢呢d人
把口就話點點點 懶清高
背後就做埋d陰質野 起人底仲咒我bb
跟住就話對住你先咁 講到大條道理咁

就好似d人話自己鳩痕唔會叫雞
轉頭就去建興洗樓
比人踢爆左就話今次大壓力
緊火先去叫雞 自己打完自己嘴巴就話係意外

有時好懷疑 以佢智商係咪真係理解到我想點講
又或者佢真係當左自己係悲劇男主角
「d女唔受溝係d女既問題
今次有台妹受溝 但你班人就唔抵得我
仲有條友講中晒我d痛處 我起下佢底
咒埋佢個女好合理姐」

另外巴打多謝你咁有正義感
其實我同太太都係教書
其他野唔敢講 但等佢大個點都會教識佢帶眼識人
學識保護自己同時都要尊重其他人

至於樓主 基於佢為人同埋行為
仲有咁偏激言行舉止...
交比大家判斷啦

點數呢

見左真人先講啦 可能男人黎架

台灣不嬲入得
因為港共視台灣係中國一部份
王子都黎到搵stephy啦

個個支那人都扮台灣架啦
邊得咁多台灣女仔

過一排留名睇樓豬新post

屌你呢啲毒撚係應份嘅
你屙篤尿照下個樣 你有乜撚資格食台妹？
講嘢都柒下柒下 如果真台妹都唔撚理你啦
屌你兩咀又話人身攻擊
呃鳩你又信到十足
出到黎係呃鳩你先block?
出到黎你都俾人扑鳩咗啦 慒撚
香港地咁多傻閪俾人呃係有原因
個個當正自己懷才不遇 你係溝撚到女就唔使用app啦

屌你都係為你好，用下你個死人豬腦諗下啦

樓豬同台妹有冇下文？約咗幾號出街？

樓主比人屌到仆街之後
採取係扮弱者搏同情
可惜佢誤判形勢 因為佢冇考慮埋自己既人格
結果人地睇到佢份人原來咁濕鳩
更加屌多兩錢重 一句講晒；自取其辱

無公仔

一見舊野同fb差唔多
要用信用卡俾美金做會員已經唔想理佢

點數點數

「我係真心為你好架，你唔想進修下咩？你想打工打一世咩？你唔幫自己無人幫到你！」

你諗太多 邊得嚟咁多台妹

樓主知錯了 佢深潛都係想個post沉
唔好再推喇

你唔好話女
你咁話我fd我都爆佢la
就算真係台妹比佢見到呢個post 你都水洗唔清
不過前提係囉

條友又戇鳩鳩又自我中心 有朋友都要還神啦

香港交友app識到既台妹99%係大陸妹

其實都反映出條友好冇同埋心
學上面位巴打講 如果係朋友比人話都屌9你啦
最好笑佢真係覺得
「下？咁就要嬲呀？」
仲覺得自己好成功 成功牽引到人哋嘅情緒

講真佢呢d人咁既人 邊有真心朋友
做人係雙向 佢咁對人地 人地點會感覺唔到
佢當人地傻 唔代表人地真係傻

樓主份人冇同理心 心胸又狹窄
份人毒 心腸更歹毒
為人虛偽 扮大方背後起人底 咒人地個女
仲要前言不對後語 今天的我打到昨天的我
真係想像唔到佢溝到女會點對人地

去起人底 咒人全家嘛 扮咩死狗

雖然樓主你已經知衰潛左
可惜仲有好多人睇你唔順眼

樓主有冇啲對話圖？
幫你辨別下係咪真係台灣人。
上面嗰啲好多都係好心提你
雖然就講得難聽啲

劇本：就會話自己做援交

樓主實好靚仔先識到台妹

橋就我度

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

樓主講野成個成哥咁

呢段野做咩事

潮文又唔識？

感受到樓豬玩交友app第一次同到"女”吹水，急不及待上連登show off嗰種興奮心情

行下山去郊外囉，唔通行商場咩。不過前提係未見到面，一毫子都唔好比，就算出到黎都係請下食飯